====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On rappellera , pour marquer le contraste , que la commune de Rome (2 millions d ' habitants) , à elle seule , s ' étend sur une superficie plus étendue ( 1 . 500 km2) que celle de la ville de Paris et des 213 autres communes qui constituent l ' agglomération ( 1 . 200 km2) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

